我們都以為深夜是遇見soulmate的最好時機

你覺得他出現的時機剛剛好，因為那時候你渴望著來自誰的溫暖，而他碰巧在最黑的夜晚，為你挑了一盞微暖的燈。

可是你從來沒有認真想過，只有真正寂寞的人，才能引起另一個寂寞人的共鳴和迴響

好掛住同你掛傾到唔捨得瞓 我唔瞓都覆你 比你趕我去瞓嘅時候

佢會話：快瞓 我唔會再覆你

你呢 做咩唔瞓？

到底呢個世界有幾多人逼過人瞓教又有幾多個比人逼過瞓教 哈哈哈哈哈哈

由以前放工一直傾 可以傾到返2 3點都唔瞓 我第二朝返早要早起身 都會唔捨得瞓想傾多d 而家同佢傾到凌晨呢個人已經唔會再係我 絲打你個故仔又係點？

曾經係佢最需要既人
以為自己好特別
但原來都可以被代替
錯就錯在一廂情願

利：巴